點解啲臭閪飲咁多手搖飲品都仲keep到個身型

咩原理

啪啪啪可以減肥都唔知？

你理得人姐

有好多都鐘意運動既，健康過d潺毒撚

飲完會好啪d

又話塑化劑大波

既你老母

呢啲咪叫呃到人呃唔到自己

打完卡就dump